粉絲：NCT Mark大概就是SM內的G-Dragon了

求入來推po！
(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

屌你 用我地G-Dragon黎比
訓撚醒未呀班NCTzen

模範勞工……
年紀小小就這麼辛苦
希望他的路可以順遂???

咁撚辛苦佢既咪退團走囉
家陣有人跪係到求佢留低呀? On9

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

nct已經夠垃圾
啲fans垃圾中嘅垃圾

咪玩啦

之前已經係連登見識過唔少牙mark d fans